[COYS - 貪勝不知輸] 熱刺球迷吹水區 171

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190921 連會員名, 59人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

頭香

Topic講緊七公

收到風佢allin第六球ng 輸番轉頭

我叫左佢買no goal

我愛樓豬

決定左追擊你 又唔開po

But I love cc tai's bb
They are cute

知錯了
下季印科ok?

系

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

肯定係你買左啦，酸我中三口？

派我未

我之前場場有睇都贏唔到
尋晚冇睇即大炒
大家知咩事喇

終於識贏波

認真講陳晚lamela係有進步
佢擔撚住人初波真係好難搶

柒公終於認愛

COYS - 有利可屠

btw 訓左無睇 對面假假地都歐聯亞軍 贏過利記2-0
係咪要後上奪冠了

每次有人講雲克斯打得好我都覺得好好笑
一個駁腳打得幾好都是一個駁脚
一件垃圾包裝得幾好都是一件垃圾
一個無防守、無身形、無進攻、無遠射、無頭球、成日後防傳錯波的球員有何用？
與其俾機會呢件垃圾不如俾機會Slipper或出多D雲耶馬同迪亞，等佢地攞番比賽節奏同狀態。

好撚高質

佢唯一好處就係可以彌補到肥當嘅hea

第N屆波C大戰

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
波台巴打們已疲於奔命

法術我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

點解對面咁hea

班後防踢假波咁

上屆歐聯亞軍主場都炒4：0
係作客先輸
今年都似係咁

點比都一定好過雲耶馬同迪亞囉

原來脆係都主分身

佢應該係issac黎

一早講咗

尋晚dier識玩組織我好意外
可能太耐無睇佢

新派路
新沙維
新謝拉特
新舒利亞

新查比亞

新大巴拿
新科

上面段嘢都主講？

都主歷年追撃對象。
費度、未進化嘅丹利路斯、賓特立、普捷天奴、查比亞、榮斯！
有冇數漏

Walker

Lamela都好似有

都主不嬲都係賣肥普撐高普

parrott踢u19 好似好浪費佢

除非雙箭頭

有冇得推佢上u21u23

咩鳩
青年歐聯係得u19

踢呢d青年比賽都冇咩用 放佢打盃仲好

冇嫁
個盃仔又輸鳩埋
等下半季fa cup
一係踢歐霸個陣
再唔係，等隊波run得好順個陣先後備出下

睇佢入4球都唔笑

咩盃？
Sub佢走然後俾乙組踢出局嗰隻？

audi盃

Son辣麵

$23.9五包

食唔起

成日開po 屌打自己球員有咩為🤷🏻‍♂

冇屌！研究下

就黎變左做一種宗教信仰

係🤭🙈 真係吾夠班嘛😂

淨diu Winks 有咩意思，今季好多比佢更差

Yes agree. 不過自己group 內傾下都可以。不過係Facebook page 係咁鬧係垃圾其實過份左🤦🏻‍♂

果個好明顯係我老豆啦😂 我都未訓醒😂

煩到high high🙄 日日講一次咁濟...
明明我打緊fifa 佢都繼續講😢😭🙄

最抵搏係壯撕飛

son香麵

熱刺係支那要被禁了

幾時影先

Tottenham are tracking the Brazil and Gremio forward Everton Soares.

Spurs sent their chief scout Steve Hitchen to watch the 23-year-old during Gremio's Copa Libertadores semi-final first-leg against Flamengo.

[@SkySports] #THFC #COYS

#thfc remain keen to sign a new forward after the club failed to sign Paulo Dybala last summer. [Sky Sports]

#thfc forward Heung-Min Son has now scored 121 goals in European football equalling the record set by Cha Bum-kun for most goals scored in Europe by a South Korean. [JoongAng Daily]

never red

紅色係要黎食的

Rose google .jpg

蘇亞雷斯

你有無睇美洲國家盃
艾華頓喎

幾勁 不過我地唔缺呢個位 而且佢啱啱續完約

邊會買到呢d要穩定出場機會既人
只要有球霸係到

笑能死人咩 十月尾 十一月未到就係度post轉會news

佢對位應該係son同Lm

其實班中場定位係咪錯撚哂
dier wym 後備
ssk防中
我 b2b

應該我派牌 ssk b2b
dier/wym 防中

因為你純派牌又唔夠勁
Dier/wym又廢得濟

同埋依家興嘅3人中場係好難比球員淨係做派牌工作
會導致另外個兩個壓力好大，會跑死佢地

美斯訪問

邊撚個

睇完魂展真係j 出血

唔想買taiga 淨入下面個d算

得titus 想買 但係拉打先係主菜

聽日9點買zero

睇你買算

If 科 make mistakes, i kill 科

宜家戰術好似要全民b2b咁，但無人企正防中就對兩個開始老嘅中堅就唔夠保護

買唔買到都成問題 幾隻熱賣貨同時間開賣 實死ser

現代戰術需求係流動性嘛
其實無人企正防中都唔係問題
可以要一邊閘位去搭個偽3中堅咁
但依家最大問題真係2個中堅老化
活動能力唔夠

山同科又未擔到大旗

罷比簡尼好波

屌你老母佢好撚煩

我覺得超人還好 toby 啲身體條友...

條件

4

官方頂新帽好靚

mo to?

留意到查迪利未上過水

老豆搵仔好撚癲

天堂之門

左邊靚 想要

yes
but me 戴帽not good see

出黎行唔搵野遮下樣我怕比人以為我係son

想扮我？
我先係son喎

好貴

Tottenham sent scouts to watch Benfica's 2-1 win over Lyon in the #UCL last night.

There was plenty of talent on show including creative midfielder Houssem Aouar, brilliant left-back Alex Grimaldo, keeper Anthony Lopes and promising centre-back Ferro.

[@abolapt] #THFC #COYS

有潔癖
唔睇相住

唔狙擊友台了
會變成五毛分化撚

屌你死5毛

第一張

我地熱刺堆scout team大家點評價?

套野啲機設幾過癮

七公會否出席波C大戰

wing好似變到型

幾好 又要夾利維咁煩既人

依隻snow white變到啊

直接由0:27開始睇，勁L到

仲有zero 賣

我只係買到 zero 同金兔銀龍

咪又係豬

大概要幾錢

800左右 炒到仆街

好過冇喇

Zero 任禁 買d 出手

我冇預買金兔銀龍 只係想買diend 同zero

唉 訂撚左 你好仆街

我仲慘 ankh zero + 金銀

有第一隻zero 梗係買啦

原來上場追到得失球變0

同阿根廷果個同一命運

慘
無得起底

狗官死垃圾

No new injuries at Spurs. Just Hugo Lloris continuing his rehab.

[Official] | Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino and his Spurs squad enjoyed their much publicised dinner out yesterday evening at Mayfair’s Novikov restaurant.

Indicating that the squad remind fully behind the Argentinian despite all previous speculation.

#THFC #COYS

垃圾PR

依2隻 好型

Marcus Edwards 琴晚對阿入左球，
祝佢葡超打多D喇

做乜勁.

老豆搵仔

Pochettino on Sessegnon: "Maybe he will be available but always it's the same: when one is in, one is out. If you plan for him to be on the bench, we need to put someone out of the bench. Only 18 players, we have 29 now with Michel [Vorm]."

門將：L1 G22 Vorm 白人 Austin 5個
後：a4 v5 s6 科 r3 bd kwp 臭 ssg Tanga 10個
中：wym Dier Winks e23 Ndom Ssk Alli LoC Skipp Lml 10個
前：Kane Son Lm Parrott 4個

咁樣29個？

Pochettino on Giovani Lo Celso: "I can understand people want to see new faces but he needs time like Tanguy or Ryan Sessegnon. We have plenty of players, a lot of midfielders in that position. He needs to wait for his opportunity."

Mauricio Pochettino provided an insight over what happened when he went to dinner with the Tottenham Hotspur squad:

“On our table we were talking about football, 90% of the conversation. For them it was nice to talk in a different way ”.

#THFC #COYS

[@JonathanDVeal83] | Mauricio Pochettino believes Tottenham Hotspur will benefit from team bonding evening:

“It was very good, very nice, it was very kind of the players to invite the coaching staff and different people that help the team,”

#THFC #COYS

李城作客半場5粒

羅渣士係有料呢.....
係真係輸左謝4個一冼
冼走個冠軍

7球...痴撚線

咁又唔好咁講個陣羅渣士自己都有好大問題
謝拉特冼左個次 其實都唔係直接搞到冇左個冠軍
反而係真係有幾場on99整成

個一冼係其中一場標誌性啫

9粒

chilwell都幾勁
Rose走的話都可以考慮下佢

李城cls

渣士

Chilwell 只係快少少嘅BD, 集中練好cc龍仲好

CC龍幾時傷好場都未出過

傷好啦
係唔知幾時用佢好

懷念脆皮

型

脆皮是無辜的

來懷念我脆

反娜嘅都係藍絲

雲克斯仆街死

g chi

雲克斯仆街死 --> 科夫拎金球

想去日本睇

毒撚好恐怖

根本勁，係俾你地迫害

vorm
kwp foyth tanganga bd
wym winks dier
lamela eriksen
parrott

輸10-0

...

元朗？

今晚可以破英超比數差距紀錄了

四葉就黎輸

108都未出

咩話
40：0

#2
閃烈の銀狼
• 3h
冬天拎少少錢買熱刺個Toby 就得，起碼搵到個有實力同經驗嘅世界級中堅。車仔後防係差個人陣定軍心同指揮。

259

利維估陣容@20191028 12:30am PL Liverpool v.s. Spurs

TEAM NEWS:
Hugo Lloris (elbow) remains our only injury concern ahead of Sunday's trip to Anfield.

Our captain is continuing his rehabilitation.

得Lloris 傷, 龍門繼續用Gazza

* 個Form 其實跟左曼聯對利個場352,
不過問題係肥普，肯唔肯縮後踢...
不過睇佢咁固執, 應該都係踢高位收皮

縮既前面擺兩個就夠, 一定要快, 靈活,
可以1 on 1 Matip/ VVD. 所以Kane 都係麻麻.
Kane 其實無速度唔岩打利,
最好係Son & Lucas Moura.
縮後打，有波一腳長傳上去空位比佢地兩個 1 on 1.
不過都係個句肥普太固執,
1) 鍾意人交波到腳, 好少交波到空位...
2) 球霸係契仔, 一定放係到.

中場中要爛搶型, Dele, Ndombele & Sissoko.
搶到波就比前場空位.
佢地防守上重點係協防 TAA & Robertson，
防利物浦兩閘傳中好重要！

後面左Rose, 右Aurier
三中堅 V5 + S6 + A4 呢個組合, 我諗緊A4頂唔到好耐...
Foyth 係時候要接棒

COME ON YOU SPURS

*Remark

理性分析有講過曼對利既352

熱刺班撚樣從來唔識守高波

曾經有一個明日之星世一中堅加盟熱刺，我沒有去珍惜，等到失去了才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天能給我一個再來一次的機會，我希望能對那位球員說我愛你，如果非要給他的球員生涯加一個期限的話，我希望是一萬年。

[@90min_Football] | Tottenham Hotspur are showing serious interest in potentially signing Liverpool centre-back Joe Gomez.

The 22-year-old is growing frustrated at his lack of playing time and is considering leaving the club in search of regular first-team football.

好攰
唔好俾789我睇ok?

小心，唔好返大陸。

好 我睇住你地踢

對面冇salah
輕鬆

輕鬆10:0

今晚一定能得利
如果唔係我聽日去禮賓府放炸嬋

冬天拎少少錢買熱刺個Juan Foyth 就得，起碼搵到個有實力同經驗嘅世界級中堅。車仔後防係差個人陣定軍心同指揮。

咁我支持你放去

放路由器算啦

馬會主勝居然有1.4陪
約定agent聽日睇樓喇

銀狼巴已經好耐冇入黎了

何以 晏菲路 淚再流
何以 令高普 失三分

沙拿正選

屌你老母又出winks
all in 利記

1句講晒
雲克斯屌你老母

今次咸家錘了

lamela又臨時傷？

痴能線又winks
aurier rose只會上左去番唔切黎，鬥跑又輸比mane salah
完全係輸4球以上陣

屌你老母 又正選

又打返4231

D山
Winks
456456

7嫂後備都冇？

我都估唔到
Ndom可能個日踢完唔夠體力
你知你啲體能幾撚弱雞

寧願睇lm好過lml啦

又4-2-3-1
肥普真係好撚固執

想睇austin

大敗炒唔炒得

痴鳩線想點啊

樂觀估計今場劇本：
上半場唔集中先輸一粒
半場出返嚟冇進展換走榮入摸奶
70分鐘雀換派路 連反擊都打唔到
臨尾5分鐘換C so low出嚟踩草
輸一球到完場

咁我ok ar
輸少當贏

上半場 winks遠射入1球
跟住死守到完場
最尾利記全部壓上 lm一球反擊
2-0完場

呢個劇本真係對咩隊都用得著

笑撚到

btw 科夫世界第一

admin要去暗殺肥普了

winks 連過五人fake撚埋雲迪克再射爆個艾利臣

老豆搵仔admin 真係超級真熱

我都打定
#pochout先

今場係son 200場
快到

冇jan
冇lamela
冇ndombele
有winks
有eriksen
輸得

巴打們而家用邊個網搵acestream link

#winksout

重注左半場 20 30 31
我好興奮呀

開對家喎

光復香港時代革命

費撚事睇，睇曼聯算

259

4231 winks=熄機

#Pochout

入肥我7

大勝吧利記

What do you think of Tottenham?

COME ON YOU SPURS!!

屌咁撚-6

入波

wtf

kane

-6足球 NEVER DIE

素素食撚左春藥黎

呢球SSK有功勞

我睇梗熱刺？？？

素素

1-0!!!!!!!!!!!!!!!!!

波追人

中場鐵膽

反輸既節奏

入球來得太快就像龍捲風

中間一扭三 係咪佢黎

ssk有功

發生左咩事？我裝杯水姐？

Ssk 一過三加穿二件傳畀Son

屌你 呢球贏winks反搶

對bayern 都係入波先

裝杯水有錯咩？發生左咩事？

Kane 幾時會光頭？

-6傾

聽日要去禮賓府了

想當年魯爾都係俾人叫雞王

winks 廢撚到笑

我dllm

整定未

魯爾七號都高汁

話左對家

lin 都未搵到

估唔到1-0

大力放親波都撻

acestream://300738d34a52349b69471f6fbc9628496414ceec
我應該要點樣入呢條link？要刪走啲咩？
新手求解答

[COYS - 何以 晏菲路 淚再流] 熱刺球迷吹水區 172

銀河艦隊年代最鍾意就係魯爾同咸爺

咪咁痴線啦我地歐聯亞軍
你同我講連紅軍都贏唔到？

son好撚fit

人地冠軍

0-2

人哋歐聯冠軍今季英超爭冠

屌你又岩

我仲諗緊ndombele 無出場wo

阿狗2-0了

kane今場都fit咗，動作快咗無咁鈍

條條link都好lag

SSK扭波

求link

winks好撚垃圾啊

條中場都幾長時間保持係3條友

點解我地對親前半版球隊都好似護級隊咁

咁踢法遲早失波，跟著就456

Ssk今場係咪上左身
上親波都扭一兩件
又搶到波

奧

今日係歐國杯決賽素

Eriksen winks個態

大力神仲垃圾, 攻守傳無樣得

復仇buff

球入波仲要負撚碌到射中老虎雲彈中柱再比佢執雞 屌

點解唔清

好彩無事

好似好易傷

咁多人剪左頭髮

Eriksen

條友根本唔想踢，踢到pat屎咁仲以為自己夠料去皇馬做中場大腦

原來kane已經係第三球喺英超頭一分鐘入波

削髮明志

好似係熱刺第三球

少林足球

強攻懦夫雲

利 放 Salah, Henderson & TAA 係右路想打 3v2
左邊 Eriksen v Robertson 弱點.

男人甩頭髮靠髮型救

差啲

屌咁都唔入

傾太大力

反應慢咗

傾彈得太遠呀 向中間比入撚左

兩個企位都好靚

冇人讚大力呢兩球 手術刀黎

今日man mark 文尼

竟然想助攻

對面軒神係咪放水今場咁樣

同埋3個中場明顯係要封位

連救

加沙

3個人係中間唔執佢射門

winks好多毛手毛腳

二連撲救

力架勁到

第二球唔難救
都無晒位
第一球就真係救命

3人中場keep得好實

醉酒佬

嘩屌又救

又救到

尼加

又神救

屌平安鐘

Ssk同尼加今場勁撚到

中堅傾

嘩屌

痴撚線

比人射撚到癲左

屌你世界第一龍

加沙痴左線

尼加好撚痴線

三下神救了

我屌你老母今日又咁撚勁

我屌 咁勁咖咩你個龍

力架

rose 又包offiside

袈裟》歐聯最佳龍門

唔掂wow
俾人狂抽插
睇下個dom幾時穿咁解

大佬加沙救唔到我地幾多鑊

條中場保護力唔夠比人射撚到

a4甩到
rose又包

好撚似摩佬獌打佢地果場咁

痢開始加快個節奏適應唔到就pk

屌你 睇緊d咩

btw winks標撚完未

個場就係3:1

人地啲長傳急攻真係靚
下下都到

唔夠佢地快 佢地成隊速率好高

射起咗加沙

人地最勁就係兩閘同埋兩翼
我熱最廢就係閘

Gazza今日好醒神

已經無左以前既逼搶
同埋A4 R3 基本上都老化得好緊要

想換dier頂winks

本身都有料

係

尤其我地成隊波依家係收窄防守
側線實唔會夠佢地快
條中場幾硬都冇用

有獲加係度決賽洗輸

O防守

加埋大力神三個我諗應該似無心踢多
R3本身想賣賣唔走
T4同大力就等完約

素素做乜撚野 屌

素素咁出手

推乜撚野屌 35分鐘食黃

重未洗食牌真係奇蹟黎

淨係鳩追波

咁收窄法都要搵人標嫁
鳩縮就真係比人鳩射

Jelly + mane 真係又快又勁。

法賓奴好腳長

又食黃 on9rose

MMA熱又黎

黑警推

呢隊啲黑人全部弱智
山 rose ssk crazy

好在有反應

差啲烏龍

今場後防問題多啲wow
人又甩，trap又set唔到

屌你老味差d og

啲燒味好撚準

或者咁講
你有冇特別見到球壇邊個黑人球員係特別醒

不嬲後防問題大啲

Neymar 識保護自己

king

rose高危人物 佢對住沙拿實要靠犯規阻止

dllm輸撚死me

但搏嘴食左黃

抵

winks

又神秘力量dllm

如果肯一早行開呢張應該走得甩

準備比taa屌打啦加沙

追和了

肯行開就唔係rose了

肥花下場停

成隊都好著緊上晒火

拉衫投訴到咁

醒定呀呢幾分鐘

下半場重難捱

大力臣完全無心踢咁

最後希望 唔好比人反cup

平安鐘幾打都唔夠用...

隔離告爾連救兩球十二碼

喂個哨想點 大力臣又冇郁手都吹

咁都補3mins

cls 隔籬Krul救兩球pk

winks屌你老母下下都亂鳩咁踢
踢番個波比對面

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

下半場出30米啦

頂得住

都主唯一冇屌錯人既就係winks

可唔可以換走winks

贏半場當贏

唔會 ssk食黃 點都係ssk走先

問題係換邊個

對面呢十分鐘谷到咁摩拉偷番球就好睇

守勢波用 30m 得唔得㗎

換走大力神咪得

都可以

ndombele
活著dier防守

比我就下半場出dier

睇下佢可唔可以幫手傳到反擊上去

今日其實個個打得幾好,要換都係換ali,大力縮後,kane做2傳

都唔洗估 一定係收走rose出賓 尼當換大力 兒子換摩拉

頂撚住呀

我已經諗好
dier下半場入借絕殺
史稱 殺利亞

ssk <> ndom/dier

靜靜地贏唔得

話說利呢幾場都踢得麻麻

有個問題:
估計利會換多個翼鏈 針對Eriksen 右路
利應該會打4-2-4

暫時我地打4-5-1
左路Rose, Dele & Son 都黎打協防係暫時頂住 Salah, Henderson & TAA

但係右路 Aurier, Sissoko & Eriksen
打協防好明顯麻麻...
加上利無加一個人過黎...
我估張伯倫 應該會換落黎 overload 我地右路...
到時應該係 Mane, 張仔 & Robertson.

咁就一定有問題.
可以要將Ndombele 換 Eriksen... 加強少少右路防守..

訓得
入咗波激嬲對家 下半場一定輸半打以上
100%嘅波我冇興趣睇落去

Eriksen真係無心踢咁

30m 防守移動速度唔夠快去追

大力，Dele, Winks 三個都keep唔到possession

lo celso呢？

Coys

今場成日今場有時433

少睇佢落場...
唔知佢搶波得唔得...
本來如果LML 係度, 佢應該係最好.

太細粒 仲弱過winks 人地三工兵中場

大力直情完全唔見人

肥普如果一早打4231就唔會輸咁多場

Dele 隱形？

右面係咁跑上跑落喎 跑到成隻狗咁

winks換當/dier 助守好撚過啦

btw 加沙利卡

企到好後幫到手塞位嘅暫時

佢今日OK wor
擺明今日淨係逗後做協防...

Dele 果球唔入好傷 2:0呢場就可以穩打反擊

ali算係咁啦

大力神係好多跑動包右路 係佢防守弱啲成日比人通櫃一係爆開

咩有時
根本就係
屌你 winks ssk平排

痴撚線又救

-----------------Kane--------------------

Son<-> Dele Winks SSK<-> Eriksen
Rose Sanchez A4 Aurier
---------------Gazzaniga------------

屌又俾人射

中楣
屌

son

SON撞柱

哇屌son

兒子好可惜 又中柱

屌

屌又中柱

差啲son

呢啲clutch波真係好緊要好緊要

呢2季差不多全勤

拗到腰射已經好勁

屌 咁撚樣都柱

今場專恰鳩懦夫

GAZZA d 長傳好正

批落塊面

係邊判面前批面仲投訴

Gaza 啲傳波好正

反CUP的訊號

屌你老母輸個咁既鳩波

玩七
完啦

岩先啲chance唔撚入 失球on9波

唉 頂唔住了

比個全場打得最差既人入波

玩完

通左rose 再避開埋山狗

大力巨要入了

呢條防線

窩利s99

Dllm黑山唔好再hea啲

rose頂比神軒 神軒撻撚晒就再彈地

屌你 定 大力

一齊啦

d山

山狗傻撚左

大家準備好輸7比1未

俾davis出啦
頂山又好肥又好

唔好

阿狗係咪搞笑

坐低救波

熱狗係咪搞笑

點解人地啲燒味咁準

北倫敦都是笑話

我老死要入場了

越縮越後...條Defensive line...

換winks

30M

早些少出lm偷雞啦

嘩終於識醒換走winks

中場俾法賓奴一個撚哂

要反擊了？

下半場踢緊咩
btw winks終於死

未必
winks係得60分鐘 咁樣跑法

winks > 當

好撚難得 肥仔好似想贏

隊波破trap又係垃圾級

Set 都係

山狗比人撚到傻

ssk差啲

山比人撚到狗咁

40m笑話

素素d傳波真係搞笑

佢同de ligt 世紀大騙局

科算唔算平靚正

大力仆街

如果alli/eriksen是但一個換lm
即刻贏 我話既

on9仔食黃

反CUP LU

屌你老味係咪弱智架又送12碼
屌

Rubbish

唉 輸唔好彩 三叔 唉

mola

SAD

賣撚走呢條仆街啦
無腦真係無得救

尚餘兩張印花

咁撚樣輸12碼都算世界級

又係輸大力
呢季輸佢輸咗幾多分⋯

呢球世界級啲定膠美斯？

唉 又係一球唔入就反輸 同李城個場一樣

Pochout

黑哨到。。

個右閘柒下柒下咁

成隊熱俾佢累到

SAME OLD CRAZY...

三叔爆撚左我地幾多場波

黑撚到 屌你老母收哂腳啦 扮乜

咁樣輸

屌睇walker peter真係無咁嬲
起碼少鳩野

輸球咁既十二碼 屌你老母

今場支雞好黑

其實 大家有無開始後悔屌走左我脆

話個龍好勁 企係到射龜?

大力，crazy out

明明已經死守緊 都係放佢地兩閘瘋狂斬身後 練波咁練咩屌你老母肥普

睇慢鏡十二碼無問題 基本上Aurier一野食撚左落文屁死腳到
問題係個個位佢咁樣出腳把撚咩

大力臣我屌你老母係咪紙做架

佢d反應慢撚到傻

其實都唔黑...本身都食左半個身份 做咩仲要出腳 明知有鬼係後面...

隊波近五年輸嘅十二碼加埋 應該都無臭一個咁多

黑哨到 同歐聯決賽一樣 明明我地未來熱雙冠王

躝啦大力

又裝到

無 呢個係肯定嘅

文尼成功爭取第二球IQ=0嘅pk

永遠懷念walker

夠喇

黑鳩=冇撚腦

熱個右閘位似巴西9號位 一個柒過一個

印花x2 geted

呢球12碼關臭咩事

根本係文尼賤鳩格zip隻腳埋去+ 丹麥狗棟鳩佢

完全係望住個波來清

降班都唔會

問題係個個位+文屁背對龍門 有冇必要咁冒險咁樣出腳

肥普港豬黎仲唔撚換人

依家先換LM

屌你老母踩又唔吹

wa 27>24

屌依家先換有柒用

幾時炒？

唔會啦

炒得未 咁遲先換 屌

其實唔好比Dele hold波得唔得

死右腳

仲係唔換走dele

次次去到邊路就短路
佢又唔快唔係大隻 邊路永遠係傳番中 太易估

想搶攻? 臭換LM

屌你本身已經進攻黑洞
而家加埋大力狗

尼當

笑撚左87分鐘先換

LO C SO又出黎踩草

唔講以為贏緊

追到和 隨機追5件球衣

rose

黑人係咪唔識射波

Rose

唉

俾喇屌

可以為60mins 換30m okla
屌你老母訓咗幾個字

Dllm 睇撚到我想殺人然後自己跳落街

嘩 rose

傳比摩拉搞撚掂左啦

黑山到底點解可以咁撚廢

又0分

30 米D長傳幾好j

第幾次倒輸

而家入第一球就好似輸一球咁

屌 入多球未

又輸 唉

嘩 接實

Rose單打咁撚勁 屌 平時又唔撚咁打下下skip中場 屌

講到尾 隊閪波都係輸兩閘

30m 視野好好

尼當加lo
仲好睇過winks eriksen

rose我都算鳩數 臭真係搞唔掂

推佢上翼啦
防守跌晒watt

又輸三叔自爆

又接實 痴痴撚線

今場真係睇撚到燥
上半場頂左咁撚耐最後就係到自爆

唉 肯同對面對攻一定有得打 呢場波

咁一定
係ssk個位要諗點接

點解咁講

輸Aurier on9

ndom low d波全部係向前有侵略性

winks dele eriksen 成個feel就係舊電池，拖累緊隊波

比我正選未

好撚弱智 我脆都唔會咁啦屌

我都同意 大家對攻好撚過
對面都擺左隻懦夫雲出黎 我地加沙又上身

Winks傳波成功率有冇五成
大力除咗駁腳長傳突破乜柒都做唔到
呢兩個仆街一日唔清一日都攪唔掂個中場

真係 一定指緊toby去守

偷咗第一球就死守到尾
真係中下游波

今場原先無期望嘅
係又反cup輸自爆肥普儲印花 嬲姐
#InPochWe7
#Pochout

而家呢種防守根本唔係防守 一鳩樣放對面兩閘任斬 咁你打全場逼搶 人地咪一樣長傳打你身後 根本一鳩樣 情願你散人出去逼佢地失誤

尼當真心勁既
好過winks啲鳩傳

大力臣場場都好差 好心咪鬼正選啦

大力踢到冇曬火，更加唔使講靈氣

次次9傳一腳波唔知想點

dele打kane後備算啦

反而今年入既貨其實幾岩使

係估唔到要走既走唔到啫

kane
son lml
ndom ssk low

咁出啦唔該你
果d無心無火既垃圾就全撚部清左去

Rose 今場尾20分鐘生到好似馬些路咁

阿狗根度斯擒抱防守

實比mane爆死 尾燈都見唔到

Ching 你打多咗個l ??

30米 其實D位置感好好
唔洗睇都知自己友係邊.

個下右腳唔係飛機係中龍已經勁過今時今日既馬細路

son好似唔識睇越位

但自己位置感好差

唔係 係佢地特別裝得好 條防線同時同刻跳前 齊撚到

上次歐聯佢不知幾愛lml

老豆搵仔 發火

可惜第一球戰犯

其實當好屈機 但唔係偏防守係偏攻
記得佢加盟頭幾場我有入黎講過 唔撚明點解肥仔當佢素素咁用
可能黑得濟分唔到樣掛

露底了

雖然lml 低大力幾班波
但係最起碼lml有火
大力條仆街睇得出鳩踢

佢未慣30米向前傳波既時機
夾到會好好多

佢攻》》》守

三叔成場表現都中規中矩就係輸呢野
脆既話成條防線已經放題

lucas moura love

我老友吉田仔呢
訓左？

我都想問月狗去左邊

Dele唔前插就冇撚用變廢人
大力收得皮 雪鳩佢好過
LM又唔早啲換
榮堅廢好彩識換30米
肥花跌watt 三叔冇腦 兩閘真心要搞搞

你話大力好廢咩 又唔係 你邊個交到上半場球轉邊比傾？

希望一月會買右閘
同唔好再出eriksen
問題就解決了

肥當可能得

今場冇加沙唔只輸1-2

想睇lo打前d 次次都冇佢份踢

lo 30米 打進攻好睇好多

kane 算係咁
alli 講腳好波黎聽下
eriksen 躝啦屌
son 最有火但無運 仲成日比人吹越位
ssk 今日d傳波麻麻
winks 死十次都唔夠
rose 黃牌不完美，但表現可接受，右腳要改善
sanchez 比科踢好撚過 又漏頂 又跟甩人 都唔知憑咩正選
toby 我無野講
aurier 屌你老母 換左個腦去啦 由對皇馬果場開始 d剷波真係無撚腦
gazzaniga mom

btw 熱刺排撚左去邊到呀

30m傳波重準過大力

下場拖肥都贏唔到 肥普走得未

倫敦五弟

ssk 今日d傳波麻麻 個人覺得唔係今日

我覺30係好快做到決定 大力係保守果隻 等空位出現先劏入去

拿今鋪大力狗就真係唔關事既
淨係係咁回後幫手守羅拔臣都縮到好後

肥普我屌你老母醒未

球員係同一個環境得耐無挑戰，就會無晒火

winks dele eriksen dier呢d已經不可用

係 雖然守唔到 比羅白臣爆到on9仔咁

等到頸都長

咁希望聽朝叫到隻月狗狗 報平安

傳射都唔應該對佢有期望

食屎啦佢唔係佢比人迫甩洗撚輸第二球

防守 贏身體 鳩爆 甩/傳失 = 素素

人地打one two就穿哂成條邊
軒隊打右都可以叫贏到rose

佢d防守力不如算啦
以前都叫有心

而家叫係個位咁囉

屌你第二球入佢數又係99地

個個禮拜比呢班撚頭搞到一肚火都唔知做乜鳩

佢亂嗌

對面13腳中龍
即係加沙11 saves

hi月狗仔

我有睇晒啊
想緊脆

早啲出尼當唔用榮 咪係中場仲傳到空位打到兩腳囉 肥普 你踢撚到般尼咁下下大腳斬 又唔夠頂想點

咁都唔關事，盲撐

追我追到入熱狗po

留意到有迷力黨黨魁

其實今場真係打得唔錯 可能好過之前d －6 贏
不過大力神個d 撚樣冇心踢真係快d lan
次次洪太打起番又傷
同埋肥普唔用ndombele 打足全場真係有病

想佢快啲走，揾個即場戰術勁嘅黎

話說肥普個輪換都幾on9 超人lml放後備都可以掛

唔想入皇post就真 驚鳩白追擊我

又話尼當睇左好耐先會咁想買
但係又唔比正選佢

條友未夠氣係英超打90分鐘

其實初初買尼當我覺得係接大力臣班

不如出返個防中啦屌
後防老化好撚嚴重
已經唔係一人跑多一步可以解決到
素同榮都冇防守

大力hea踢阿里鳩踢
是但收一個出派路/意粉試下仲好啦
咁硬頸

超人有
lml又傷咗

防中仲記唔記得之前意粉同DIER差到死

Winks英人+入選國家隊
30m有冇人會接貨

wym出嗰幾場

防中仲出意粉大傷之前就勁

wym 冇撚得救
依家真係靠素頂住

出科 好過派路同意粉，都係下坡球員

寧願俾人笑多次未來熱打青春班好過

超人今季狀態唔會好過黑山

支持加泰了

五大訴求
1. Winks斷腳
2. Sanchez 返鄉下
3. 比多d機會科
4. Eriksen 有價好賣
5. Aurier 驗腦

諗諗下 又係兩球都係失誤波 唔係對面組織靚而輸今年

屌 尼當一出黎真係唔撚同級數
d 傳波同盤球係過到撕開到對面
不過條友真係好似行行企企咁

長遠都係要接班，黑山只會越踢越多

除非買人

3. 改ndombele 同lo celso ok？

要上個陣佢都快上快落 但可能真係唔夠氣 爆一陣就美斯式散步

派路上場都過得去啦
榮好難頂

我見佢同法賓奴過招 其他中場全部比佢屌打

行行企企都好過winks下下鳩跑博foul

我都諗唔到近代有邊個夠佢負碌
一件垃圾可以踢到呢個高度

長遠點都要買一件新
但今季黎計 我唔介意黑山頂超人

不過黑人個腦都係會斷線

個黃牌無謂到呢

佢所有野都好大動作
唔知好定壞
佢想過人個時個身好似壓到好低

livermore 當年都打正選啦

成日好驚佢會傷

都入過國家隊

尼當同lucas moura love d 控波係一下已經知高級

MASON

其實今場正選ali換LM會唔會搶多一球半球

對攻有得打 只可以講 尾段你睇到尼當係中場幾有用

哥爾卡都入過

LM 真係好難講 一係就成場神級 一係就成場隱形
真係冇左洪太好大問題

當我真係無野講 中場有個垃圾 成場都唔知做過乜 根本個位應該比當

出parrott

大力完全冇心機踢
出娜娜仲好啦

比7公屌傷左wo
慶祝過多

講開有講 ss隆有無出過

未

佢d波一係俾隔離
一係求其彈前

好似以前dele搏一閃咁

dele就直頭甚麼也不是

一高強度個陣，佢得半場力嫁咋
你睇拜仁個場就明

可唔可以唔好講條廢物
每年都係傷＞對弱隊屈機＞傷到季尾

你回憶返啦唔，Livermore肯定好過Winks

未慣高強度真係無計

唔想睇大力又唔想等lamela
唯有快d 出lo celso ，今場又得巨巨時間

掛住Parker 360

佢係富咸係咩打法

而家連cross遠柱都用唔著 條中場猜唔散

仲未impress到肥普

傲嬌到

去左hull／西布朗之後就係
係熱個時肯定垃圾過winks
不過兩舊....有咩好比

閘位推上翼
所以唔知肥普當佢閘定翼

6.改組管理層

睇住ali真係有d灰 明明以前kane+ali好似兩個一齊不停進步
唔明點解kane上左世界級位置 ali就愈黎愈差

多肝至小唔會鳩跑同有長傳先

rose強化版

佢同派路冇再hehe兄弟之後就兩個都冇進步

係唔係有心病

個陣邊洗跑咁多

起碼會試下後上鳩射先啦

防守level呢？

佢成日就係推dele番去中場 其實佢得攻中位岩佢 有佢幫傾先拉散到防守 你叫佢打左中場拉邊落底根本所有波都係回番中場

多肝係我印象都係d鄧腳球員

佢得兩招勁 插上同彈彈波 只會係唔熟佢打法時侯中招
依家大家熟左佢套路 佢其他野好撚普通 過人技術／速度／射波／長傳全部都係2 3流
問題係佢真係完全有價冇市 唔會有人想接
我其實覺得佢應該轉型 打番出道個時既cm

打法四不像
打攻中嫌冇創造性
打翼又冇突破
淨係識扭兩下屎忽花比橫
依家連搶點頭鎚都俾盧搶埋嚟做

但alli條友打攻中啲決定性錯撚到

佢first touch又慢又差

左邊過左三閘線一定cup
係人都識mark

靠速度多 我都唔多睇富咸 但睇親佢都上到翼咁

其實今場dele 算係今季最好（諗下佢之前有幾差）
今場打cm 好過打amc／翼鋒

死肥仔幾時先肯出科正選

今季阿根廷國家隊正選次數多過踢球會

富咸英超個季成季都作唔到準
換過幾個領隊
左閘試過
左中試過
左前試過

都未慣

佢同kane一齊彈起個期我真心以為佢都會成才
而家真係得啖笑

真 守熱刺波唔會有落底 守晒中間=easy

佢要越少時間完成質素越好
好撚奇怪，佢經過個腦就廢

one touch，傳，射都係

我明明有小花認可先踢到正選
返到黎冇份踢
要轉會去巴塞了

其實真心覺得阿根廷個中堅正選唔難爭

落到底出波都係垃圾，正常中堅都變世一，睇下上場打榜尾

好深印度dele有下接應界外球
佢背後係完全無隊友
但佢跨欄腳屌個波去後面，就咁又輸左個快攻

肥普唔屌佢即係害左佢

應該話叫佢hold住波去就唔撚掂
但反擊就好ok

肥普仲信佢99下會入波呢條公式

成隊波既反擊始終係勁過打小組
問題係而家會自爆派膠守唔撚住

國家隊易爭過球會啦

所有決定唔可以多過一秒
加掂波時間唔多過一秒

佢會勁好多

國家隊踢右閘

好撚好笑 轉去踢5 人足球啦屌

所以先可惜
明明阿根庭啲中堅

講真 下場科打右閘啦
再見臭真係想死

當你覺得佢ok既時候
佢會提醒你佢唔ok

kane唔知佢係咪人老左，拎到波一定係向後場控避免硬碰，之後再轉身交
如果左右係sterling sancho真係完全組合，但熱係son 同 無人既右邊...咁點撚攻上去？

同成隊波咪一樣 一覺得佢贏到就輸

最大問題係之前試過son kane lm 唔係好work

你睇佢踢法都似街波啦屌

因為lm最前
kane 朗肥化
又係會睇到忟

成日覺得 son kane lm係連唔埋
好似要夾硬將所有波比晒kane去咁

街波都不如，只係拍youtube片XX challenge既花式撚

mk心態
通渠至上

lm唔算可翼可鋒

moura先係5人足球，所以佢d小範圍控波移動超細緻

老老豆豆 我覺得唔算
佢鋒其實唔特別勁

現今足球你冇兩種打法，冇可能上top

球員，球會都係

越多可能人地越難守

典型巴西翼

同埋Lm好多時都係dum低頭自己去
其他隊友好難知佢點做

LM都唔後生 踢法上其實都唔會有咩大轉變
爭在要夾好d同戰術上調整

又反cup

因為個波完全運唔到上去

比想像中好架啦⋯⋯

now 有統計
呢4 年入面今年 kane 禁區掂波比率最低
神軒都可以撚到你班中後場

@會員肥花

雷霆仲打好過我熱

出面啲人都係叫winks死返落後備 而大力直接收皮 一年前邊諗到會咁

肥普戰術係咪都一腳踢上去 搞到成隊傳球成功率都好低

winks 能力有限
大力就擺明hea

尋日入波replay 慶祝唔見大力有即刻衝過去攬

唔知之後有冇過去慶祝

之前好似係對修咸頓個場 都冇見佢去慶祝

冇心踢就算啦

但丹麥你都咁落力，點解係熱狗唔專業d呢

但丹麥都好柒wow

有無巴打知新球場買邊邊係主場球迷??

White wall嗰邊一定係啦

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

爭咩 2隊都係廢波

雷有未來我熱連未來都冇埋

公海吹奏加沙nigga

呢場既表現吹奏好正常喎

當摩佬拎住近季曼聯雜牌軍時都拎到一歐霸冠軍一足總杯冠軍時，而某人近五季擁有近年兩位世界頭十中堅Toby+Jan，曾經英超最強左右二閘Wa$ker+Rose，世界頭十龍門Lloris，亞洲第一球員Son，世界第二中鋒Kane，英超最硬既中路防線wanyama+dembele，世界頭十派牌艾歷臣，身價僅次於麥巴比既最新星Alli
之後係一隊自英超成立以來 從未試過前中後同時間齊腳既中下游 破左聯賽積分紀錄就係近代最佳領隊？🤔 人地利記都吾會咁丁 上季最高亞軍紀錄啦...
拎住咁既人腳+近年阿記曼聯車仔都有大跌watt情況下有頭四吾係正常?（人地三隊就算無頭四都拎到冠軍啊！）
望望列納時代，佢無一個高把握力既射手，無一個世界級中堅長期健康坐陣(Dawson+Gallas+Kabooom+一星期只能踢一場既King）,龍門係Gomes, 都拎到頭四+殺入歐聯八強
而某人往往去到四強就俾對面領隊戰術上技術性擊敗，例如摩佬，沙利，哥帥等等
決賽就兩場分別都俾干地 高普 食住個戰術
兩入決賽前既四強對手分別係英甲錫菲聯同由教左兩年一隊波既Erik Ten Hag所帶領阿積士，真心如果吾係Ajax 95mins貪心無啦啦走去射門而係帶去角球旗浪費時間，那有最後一秒絕殺出現，ajax輸經驗
-
去到依家...抹殺上季打救球隊功臣既Lucas, 8成賽事坐後備...輸緊 就俾5分鐘時間你 入波，入吾到繼續雪，入到就俾打一次正選，但果場正選入吾到波我再雪你
近四位收購 除左ssg長期傷外，Lucas,Ndom,Lo Celso 上陣時間加埋仲少過一個Harry winks
之後仲要好意思同傳媒講 主席無課金買人俾佢，你無x野掛？你用齊哂佢地都係吾夠人用既話我撐你鬧利維又點話！
前兩位 我相信問十個熱刺球迷至少有九個都會答佢地完全配得上長期正選既資格，特別係Lucas，佢應該近兩季表現最穩定既球員
之後最後七個英文字母 #PochOut

咁啱一場半場

G持

唔係佢上半場起碼輸345 咪由大家吹奏下

肥仔真係排陣界第一高手
永遠估唔撚到佢想點撚樣

兒子好明顯唔慣會有人會傳空走位波（肥當）
下下慢左起步

梗係啦，以前都係得大力會傳到，但大力都唔係一見有空就傳，相對保守型

以家D排陣以家街邊阿婆都識估啦

當未夾得晒隊波咁 望就望下半季會上正軌

琴晚見肥當d傳波真係有創造性，但冇人跟到

如果要傳波創造性
應該可以出
kane
son lml lm
ndom dier
rose v5 toby foyth
gazzaniga

尋晚發現加沙d生波好撚過個傻鳩隊長幾十倍

希望肥當同兒子夾到，應該幾好睇

你第一日睇熱咩，隊長係里昂果陣d生死波都出名廢嫁啦

依場肯定係
拉對面過黎，後場一腳比Kane/Son

no ssk no party
Ndom要人幫佢跑
仲要塞個Dier比佢

都主同佢個仔打啲文真係好撚難睇

咁係時候換人 試新野

Mauricio Pochettino's stats after 200 Premier League games in charge of Tottenham:
W/D/L - 113/41/46
GF/GA/GD - 370/204/+166
Win % - 56.50%
Points Per Game - 1.90
GF Per Game - 1.85
GA Per Game - 1.02
#THFC

Carragher, Neville, Keane and Souness give their opinion on Christian Eriksen:

"Eriksen for me is a really good player for Tottenham, but he keeps getting talked about like he could play for Real Madrid. He's not good enough."

[@SkySportsPL]

#THFC #COYS

換咩人？

派路派走曬d波
30米冇波掂

仲有lo 呢

lo要觀望

巴士佬 或者奇哥

上面段嘢又係都主打？

你哋搵人叫佢支持利物浦啦！

巴士佬係咪傻撚左
諗都唔諗佢啦

下場同愛華頓打和跟住互換教頭好唔好？

巴士佬即食ok嘅，即時要杯揾佢唔錯

我幾鍾意阿特蘭大同阿積士個教頭
當然最好就係屌帥啦

who is巴士佬

最鐘意泊大巴果個

好耐無睇波感覺精神左

i love daddy

我叫緊施蒙尼過擋

@查迪利
出咗韓版了

施蒙尼啱曬熱刺
咁撚茅

帶脆回家

脆俾雷神趕走無大佬做

鐵膽 winks ssk kane

你叫levy退股未

記者

無levy無新球場踢

有冇講嗰個係邊間傳媒

其實屌記者冇骨氣係唔係on9
點解連登仔唔可以試下盲撐

乜撚野骨氣
人地都要報導事實
記者唔喺入面點樣報導
唔走都要比人屌

正常就唔係連登仔

兄弟爬山 各有各做
呢句野跟本就係大話黎

根本個個都想做大台
控制所有人同自己立場一樣
唔啱聽唔啱睇即屌

cls
見到有人連立場都當共媒咁屌

唔撚知屌記者有咩意思
都on9

都主個post
笑死人

Cls
成幾千人follow
你老味唔好咁L低智力好冇

呢個caption
完全冇內容
冇分析力，冇營養、冇意思，冇任何益
冇野跟進，低9能小學雞所為

Spurs are open to offers for Serge Aurier, Danny Rose, Eric Dier, Victor Wanyama and Christian Eriksen in the upcoming January transfer window.

屯門牛

唔好賣rose得唔得

肥花走埋就連左閘個少少攻力都冇埋

科打左閘

跪求ss隆復出

其實點解賣肥花

太多野講得罪光頭佬？

自從Google事件後
咩名單都有肥花份

今日我阿sir仲話臨尾香好可惜
我心唸比人咁住黎屌輸一球都偷笑啦

同上年歐聯對曼城差唔多 分別係上年極佳運氣

下星期我怕我會睇到自殺

都主叫肥普仆街搞散隊波.....

換無問題，雪就無謂啦

Cls
成幾千人follow
你老味唔好咁L低智力好冇

呢個caption
完全冇內容
冇分析力，冇營養、冇意思，冇任何益
冇野跟進，低9能小學雞所為

個admin係咪換左個初中生黎做？
佢好似完全唔知肥普黎之後發生過咩事

肥普係見底 但未至於要咁樣屌走佢
同埋佢今年唔係一成不變啦 排陣踢法上都有變 只係出到黎效果唔大

條友由肥普岩岩黎就已經開始反啦
好撚on9

平時啲資料錯都算
仲要拎個page黎瘋狂屌

佢今季就係諗住變先跌得嚴重
雖然都冇得佢唔變

你黎

你地唔share都唔知依家個page咁撚on9

見到對閘咁樣仲好意思話冬天唔使買人

佢應該本身都有離心
再加上成日爆響口
利維點忍到佢

早幾個月唔記得佢9up咩之後我unfollow左

之前改左口啦

早幾年已經比佢block鳩左

8場不勝

真係忍唔住要share 佢
點解可以on9 成咁

個期佢係咁打j話炒肥普請高普

跌watt 跌到

進攻都幫到手嘅

尋晚有球爆到入禁區 lm 空曬 佢死都用佢隻生蟲右腳射

依啲腦根上就不嬲嫁啦
但係肥普邊路進攻入面佢啲速度係好有用嘅

希望ssg出黎幫到手啦

bd上位了？
專打防守

成條後防都要換啦
今季條後防真係無眼睇

[@TheAthleticUK] | Mauricio Pochettino’s painful rebuild at Tottenham Hotspur will focus on developing younger players into the first-team, rather than high-profile transfers.

Tanganga, Skipp & Parrot will be involved as Spurs to look to phase out want-away players.

#THFC #COYS

下年：Ssg 山 tanga 科

Only Son Heung-Min registered a pass completion rate higher than 80% for Spurs against Liverpool. Rose was at 59%, Eriksen and Kane at 62%, Aurier 63% and Winks at 68%

英冠見

Spurs lead the Premier League in most goalkeeper saves with 51.

Second is Norwich with 44.

The average is 30.6.

Tottenham's leaky defence is one of the key issues that needs to be addressed to help get results back on track!

#THFC #COYS

都主個個post都係屌人，屌完肥普就屌大力，屌完大力就屌winks，然後再屌返肥普

轉屌七公

必

攻又唔識攻
守又守唔到

金絲雀個aarons諗唔諗得過

都主痴撚左線

如果你係球員，落場知道雲克斯打防中做最後屏障
你有無心機踢？
即是領隊放棄場波

用5千萬鎊買尼當比利做雲克斯後備
只有垃圾領隊才重用垃圾球員
真係白痴到無人有

熱刺球迷俱樂部 呢件垃圾宜家搞散我地隊波
一D廉恥都無

有傳緊佢

唔通5000萬買返黎就有5000萬hp咩

唔怪之得4000萬山狗正選了

兒子果球入咗就有3分啦

個球中楣係轉捩點

Roy Keane on Dele Alli...

🗣He basically thought he was a player, thought he'd achieved something, but today, non-existent."

Tottenham Hotspur did not receive any offers for midfielder Christian Eriksen during the summer transfer window. [The Athletic] #THFC

沙式朗到咗倫敦

上季已經傳
幾M都唔買